屌你老味呢到究竟點將一個post定義為‘’熱門‘’Post?

次次開都見到熱門充斥著啲9唔撚搭8嘅post，一大堆垃圾假膠post

雖然眾所鳩知連登多假膠同中小學雞 但最搞笑係有時個post根本就得幾個正皮/回覆但都會上到熱門，admin條撚屌究竟係點撚樣set post做熱門？

另外就係，歡迎假膠們入嚟批鬥，我係要屌柒你班害群之馬

推

推撚爆佢

一大堆純吹水post

所以我好少睇熱門